其實點解要分男校女校男女校？

之後又有啲男校就轉返男女校 點解中學要咁分？

因為小學都係咁分

男校，令你更專心讀書

但好多男校都好似好垃圾

小學唔係全部男女校架咩

男校，令你更專心搞gay

痴L線…讀男/女校，無異性氣息，令你每日心癢癢，更加無法專心讀書

冇愛嘅世界就係咁,
愛嘅力量好強大

可以令你更加努力, 包括讀書

等班學生哥冇咁易搞大個肚囉

其實因為以前個啲年代得男人讀書
當女人想讀 啲男人又唔肯一齊
咪開多個女校
咁到依家咪有男女校
有啲仲分男女純粹係傳統，名校啲咁既感覺

好似係

佢地一定互相打飛機

呢句真 如果讀男校有女miss點忍

女校方便啊sir食女

有無miss啲圖睇吓？